睇新聞見到李家狗講野幾好笑

司法獨立
孫小果死刑都可以唔洗死